法國i am so full呢句野好淫賤

會誤會成體內充滿對方既精液咁解

Ok

思覺老師

但你講緊英文

We are so full

射撚滿